[電競戰線]懲罰完藍暴雪，係時候獎勵一個支持香港人既韓國平台

個平台就係AfreecaTV！係香港預賽同之後既亞洲交流賽入面，我都戴左full gear同舉光復香港，時代革命既標語。

而係有同admin溝通既情況之下主辦單位，即係AfreecaTV，係冇cut走我個cam同冇阻止我作政治表態

而且台灣既AfreecaTV之前都成日用岩岩被暴雪禁殺既賽評偷米

香港人係時候用行動鼓勵吓依個韓國既直播平台，要比佢地知佢地冇做錯到

全部人開個Afreeca account follow香港同台灣afreeca既爐石channelFacebook比個like佢地
知你班香港人懶，link都擺埋係度，禁兩個制難唔到你地既

一定要大大力獎勵佢地
仲有
食屎啦暴雪

Push

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

推

有冇手足

食屎狗美暴

Afreeca好多大隻仔大波妹

係咪單機緊

大大力獎勵下間韓國公司好冇

有課就退款
有朋友以前試過用"卡包機率過低, 與宣傳不乎"作為理由係成功退倒錢

支持台灣afreeca繼續用偷米

你個user名

樓豬仲有冇玩爐石?

冇 垃圾驚

Well done

拉屎hope

up